點睇依件熱血時報學生妹 好似好好砌咁

好想同學生妹交配...

個樣都唔錯

睇過....邊到學生?

識親啲連登女個個都柒過佢

大學生唔係學生？屌你老無

條蘿蔔

熱狗天使黎

幾靚女算中上

智障樣

Eatable

唉
咪咁啦

人獸交犯法架

咁都講得出 你收金錢？

唔好咁詆毁我人格
佢請咗我食午餐啫

攞嚟打嗰啲砌？

好似男扮女

歧視跨性別人士？

唔係 係放條陰莖入去嗰隻

黃光亮

蒙左頭可能真係好砌呢？

個兩條蘿蔔好慘，會唔會做咗假鳩？

。。。。。。貼法子O K？

學生妹下面應該好緊 我想試下

玩開fisting依兩碌好閒

改圖黎？

核輻射都岩?

屌呢啲正評啦仆街

不能只有我看到

化妝都係咁醜

阿年扮嫁?

王光亮

撚係 兩只都係狗

似啦

條蘿蔔好靚

黃洋達私生女？

好仁。

張潤衡？

寧願屌蘿蔔

呢隻熱狗道行沒夠,唔夠法力
只能變做半人半狗

安已不

巴打平時要求好低?

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

口吾講政氵台
其實幾正

老實講 其實係幾靚女既

牛年代表

其實都OK

好靚喎我覺得

交比你埋單

著到條裙咁短似係雞 樓主po條女清純好多

做人最緊要正直！

屌你老母

邊位黎 啲精開始谷到上頭

又block一件

幾可愛

你老味，男人扮？

連登仔好心積返少少口德，咁樣話人係唔岩的

熱奇standard嚟講明明就係靚女

I wanna play a game 加強版

屌

連登仔所自稱既中上樣就係咁

爆未

樓主生到成個弱智仔咁撚樣
出街有冇人指住你黎笑

講還講,唔好貼咁多圖啦仆街

樓主洗唔洗咁
又唔係啲藍絲
你自己又幾好樣呀？
乜柒都擺上黎公審
唔知幾多人因為咁而自殺呀你知唔知問題嚴重性
人身攻擊欺凌者不得好死

講埋呢

氵去子feel

樓豬一定好靚仔 自貼上嚟先啦

噉phd學生都係學生，屌你老無

屌你嚇撚死我咩

連登就係咁撚樣

真係慘，冇得罪你地都無啦啦俾上面班on9笑

樓主真係好撚仆街

熱狗衰撚過藍絲

唔會同情

男定女？

熱狗真係有樣睇
岩岩巉巉咁就係

屌你老母愈黎愈近咁好大壓力
block 898

底線係咩意思？串派哥收錢做野冇底線？

係咩樣

做人要有良知，沒理由尾一個男的是女人。

做人要有良知，沒理由屈一個男的是女人。

條女比車撞黎？

嘩 我屌

Ching平時食開屎

屌你老母冇叫人慎入

女都冇得我食

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

李拾壹化女妝？

咁都屌？ching原來都係女都屌得

派哥有課金收就人都敢殺

四眼出名靚仔 泰博叫政界林峯。

我屌好樣衰呀 個屌助語詞

得啦，唔洗兜啦

六日子老婆都似似地個學生妹

麻友feel

依度幾時又變咗熱血公民集中地

麻友靚好多

熱狗唔係藍絲
係衰撚過班藍絲

黃洋達？

麻友係雞 人地唔係

吊你老鼠

糞便嚟講呢督算幾好

無乜野 係個鼻扁

大哥哥

佢樣衰唔緊要
佢用學生妹做招徠果下難頂天理不容呀嘛

家政夫三田園

巴打你真識食

正評引伏唔落.......

對波其實好大